香港住宅租務突破！ 135萬一個月！

又話啲鬼佬走晒，又話冇大陸人嚟，究竟邊撚個租黎住

公司租

報稅用

琴日我出左

一個月租等如首期

彭博報道話係啲富豪未買到心頭好，租住嚟住住先